大種乞兒英文點講?

like u

You

Me

big seed poor

real faculty of art toxic man

Lineage Hui

回老家吧

fuck

Real Faculty of Art’s Nerd

you cheap fuck

rich is poor,rip

Pengemis besar

China guy / China people
俗少少有China pig

big beggar

Big type dog shit

balik kampung

CUHKer

real faculty of arts poisonous guy

I go to japan by hkexpress

I go to school on foot

opportunist

big seed black cloth